[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2168)

ac

打摔角咩 痴撚線

半場俾多球

準備連輸6場盤

想問吓真係仲有幾多手足要垃圾米蘭

米米角

炸?

大家仲信唔信雲加

似係迫害加度素

買咗半客既我

富咸

咁都炸？

拜託半場前唔好再有角

var

啱啱邊個屌我老母

VAR 0-0

炸撚咗

咁都算入球 以後冇人睇意甲

半和is coning to town

fake
隔咁耐先FAKE

咁都得呀

炸

同曼車一撚樣劇本

咁樣蚊人都計？

Gel得好

祖果球都黑走左啦
哩球仲明顯又無理由無事

下 炸乜9呀 我買左1000半客

我屌返你老母兩次

a米開個半客黎

意甲真係好鐘意等幾分鐘再炸
比假希望人

好彩FAKE屌你老母,唔入對家入

半主

炸完對家入
DLLM

一球都要fake

嚇撚死我

死唔去 吹翻中場攪低人果下

唔撚係掛 咁撚假既 你老尾

咪又係輸

炸有撚用咩 半客先有用

屌你老母黑衣米蘭死好命

清練心？

Who

仲未輸

客隊呢獲羸撚硬

見個個都話1:0，姐係a米開左半客？，a米冇理由比人入wo

客1.72win lm買盤驗腦

遲早問題

判入就真係假 摔角咁款

準備

ac點樣半一

???

應該半和，a米廢到

入波入爆佢 但唔好有角PLZ

全場0-1

入未？

A米踢到屎咁 頂哂龍咪和 下盤照收哂

半2全12

想尋人

細波gel得未

ac好on9 冇心做波
求其一腳

g持

留名等睇沒台手足：贏就贏半格，輸就輸全格，dllm a米

真

ac=意甲最聯
趕走加度素就識飛

半2角 ac落地獄

上旺財上！

岩先阿德果場屌錯你 ？
嗯下我認

a米啪啪啪

諗多左 本來ac半場有波入 我都怕佢爆角 依家咁睇都似贏1粒 7-8c完場

球探同一個人拎3張黃牌係咩玩法

補番個細啦清

岩岩買阿德輸到痴左線囉

10

號包尾呀！

半0全3基撚本

意甲係咁

下半場廢辛咪撚俾ac連入就穩了

半客手足出來收蚊了

入撚到咩 睇死0:0完場

Half draw

0:0完場

依家就唔好補啦 睇下有無8.5先入s la

系 比狗會收

反手GEL到

手足買左ac?

富咸對家仲可唔可以追

主場反底了 一齊升上黎 熟晒對家

如果ac上盤開唔出 今晚英超會唔會開唔到

又半和
客勝1.85。買客盤個d

a米咁垃圾都拿黎比

兩隊都係廢 skip左 好似對卡數咁 0:0完

上星期祖記果場都係咁啦, 絕殺但吹返走左

讓球
富咸0點睇

真心覺得ac會贏到1粒

其實成日話下盤日，聽3-4 日下盤日 先聽到一獲上盤日。所以只買下盤點都有賺

半2全11OK?

1.78 比狗要啦，比我買都揀下盤博和食全格啦

好樂觀

1.78既半格=1.39

童有無水

我狼必勝

要輸了

等位補飛好過啦

八點半細波

富咸 FG

唔買富咸唔好話識盤了

即場唔比買？狗會？

半2 very nice

點買

今晚我狼必勝

sor law

A米=有摩三季既曼聯=中風命

全世界富咸😂

易勝唔肯轉盤 唔玩

見到巴打咁講
即刻重注富咸

A米下半可以456了

狼隊

10.5s 1.8
7.5 2.13
睇下中唔中先

1.5b 8.5b go

大船

富咸fg

富咸仲出卡馬拉 狼穩了

留名比人話驗腦

狼仔試下fg？

狼隊今季贏過車仔和阿雙曼
今晚唔買狼隊唔好話自己識波

你個世界都幾細

遠
狗會送錢？

富咸都做到大船

收手啦清
唔想睇你輸錢

反底

跟

睇下a米啲戰績 每隔一場就00 今場仲唔係00？

半客

費辛全格

0:1

AC米蘭NG

狼隊屌打

希古恩一陣入2球 即場大

佢都冇上趁

富咸贏未

究竟雲加11點會買咩

AC米蘭

我狼禁屌

A米點解唔識刷角

又無呀 翻去訓陣啦你

刷角未 垃圾a米

A米 狼隊上啊

a米 快手入粒先

狼fg

33333333

靠個隱形既入波 真識玩

富仔個種廢

2019都黎 仲買a米咩心態

靠西瓜恩 死撚得啦屌 回晒塘

好彩入得切6.5b

留名

4C

444444444

刷角啦撚屌

6.5有足水？

紐連富咸贏唔到 猁個勢咁勁

富22222222

冰角阿屌你老母

ok gun

希古恩咪撚柒啦

-7 C

費辛盤

-7

富咸不勝

近期興炸完入返/無入球
主fg無入球石屎gel

支持ac 輸波

和波專家ac milan

通常0.5/1先有波入

狼仔fg

狼small c??

認得你條on9仔啦，1001 左唔撚開post,改埋哂個on9名，何廣沛chok聲又難聽人又on9,真係同你一鳩樣
Btw,好多出水post+大蛇青爐都要哂富咸啦

1.73

估係咁估

笑死

米蘭狗黎?咁廢

贏唔到
要換教練

即場win2.01 ,買半一上盤咩心態，博佢上半場大炒？

AC fg要了

0.5/1 黎了

出面個盤 ac讓半一低水轉左1球又轉返半一 去返初盤水覺得好撚怪

唔好再講喇

貪小便宜 低學歷 低收入 新移民

即場仲有人買ac 咩心態

0.5/1到未 即入

Fulham goallll

到

頂撚住角球 冰冰冰

點解呢句野咁似only gor-.-

支持

ac米蘭 我屌你立即入波

未足水！！

Ac 米蘭 笑話

ac咁都可以排前6 意甲水平真係

A米幾勁

富咸咁樣手球都唔吹，狼隊hihi了

仲有30分鐘 角細黨就可以

富咸坐底贏2:0

a米嬴到我推落下場意甲

買0.5/1 足水好過la

準備定啦咁你

ac狼齊齊入 pray

Nice

Waiting

A米勁撚到踢隊尾2都可以55波

斜恩真係唔可以怪祖記棄你 咁撚廢
前幾年刷神射都係靠隊友

mama 7.5覺得穩程度如何

=賓馬

00算啦

true

下對尾2咩 唔講以為 上遊黎

希古恩有冇出？

寧買細亦勿買大 緊記

都唔錯
手持a米盤同no g

$20 基寧咸半大

今日馬會賺死，紅日+跑馬+60 場波。好似成個星期六日濃縮做一日咁

隱到仆街 開波到而家
真係冇出場咁款

費辛盤穩未

入未呀ac屌你

a米後備冇隻似樣.............

冇c朗

Ac 入唔入到一粒？

唔似入到

入到

主

有戴巴拿ok啦

希古恩點解可以咁廢

冇波又冇角

8+1buy了

Ac gg

講左好耐 提早放假...

學下華西 8分鐘6角好麻

角細

diu入緊角..

最好咪入
有注1.5s

A米準備爆角

假像黎

連角 冇運 本身諗住有6.5B 2倍大就買

A米準備入/被人入

A 米

完全就係兩隊乙組仔踢緊波 D傳送慢到 又無人走位

Ac要入了

祖記冇呀朗仲好 唔洗阻撚住隊友入波

唔刷角就比人入啦

0.5/1 有2.25

那來的自信

7c ft 就不再買live 角大

成日見d半1全十幾角，ac可唔可以都咁熱血

Ac入未呀被人

ac勝仲有2.幾 和1.幾

-5C

必綠

求其入啦

a米冇柒頭了 閪撚到

比啲信念啦

66666666666

馬會做乜唔俾賭即場寶飛

2.35

聖誕節扑女一早請左假

角細頂住呀呀

復星

費辛頂埋20分鐘

Ac唔入比人入啦

73分先得6c，驚東咩

費辛入咪唔洗頂law

仲有人買米蘭
唔買下盤輸半搏全 唔好話識賭

好搶口

可以

咁快啦

0.5/1 2.6上了，夠膽0:0la

He on9

7777

77777

上

7.5s頂撚住

特登要角 叻仔

下盤頂實

-1c

狼隊做？鳩 俾人禁住屌

買左乜，今晚有一場啱你買

繼續刷C 愛刷才會嬴

鬼盤

ac 7777777777

A米收火

G持

Real!,Sick on9

靜到
搵野響下啦屌

7c

Yes

巴卡約高同基斯兩個無腦力架一齊出 炒撚左恩沙基佢啦

加度素呀

一時講錯

仲有4角走盞 無事掛

下盤咁穩仲要主場，買AC去驗腦喇。

7.5s gel一gel先

恩沙基

Ac ng

齊冰

0-0 頂唔頂到多陣呢

8-10c ft 一齊gel，ok？

想知有冇人即場買左ac
話買上盤既要驗腦
即場都敢買ac

係拉素喎

7c完一齊gel ok?

可能主隊1-0

米蘭對榜尾踢到咁

屌到ac入

你買咩

頂撚住

我7.5
10.5s

我7.5s

9.5大入得 會連c

識買 我無錢補7.5b

咁比你中la

30射一球都無

Ac ng 3倍派錢

2角想點

其實a米唔入就輸埋佢

下盤gel

比多c

唔係個名改成咁我就驚你既

如果唔連咁點

英超兩隊係咁斬波但係冇角

謝祝福

A米咪撚入
下盤頂實

上盤要唔要驗腦就唔知
但即場買AC果D肯定要

狼隊對利半1全11，驚乜？

廢撚到喊

Ac 可能想封晒盤先入

求其入一粒

AC應該有絕殺

你啱

87分鐘ac會入

不了

費倫tina？

冰埋依10分鐘呀

場場都0:0

唔得

係 貪小便宜 新移民
仲話即場ac兩倍 買上盤驗腦
即場買ac就真係先要驗腦

雲加又中

爽？

Ac90分鐘後入

屌AC入一球LA

A米對家

重有人信ac

1/1.5s 紅毛泥gel

Ac 入啦屌

雲加如果中完呢場 下場頭買佢對家

Ac入未

上次打博洛泥亞中過伏
唔會再買A米

仆你個街,幾撚耐冇入過波

公式黎

昔日班霸對榜尾 ng有3倍，派錢？

比球12m ac 啦好心

主1:0 la，好似好多人下盤

狼隊不嬲唔刷

第3場又會燈返

勁，all in？

咁0:1啦 輸死莊咩

正閪米

笑4

你朋友放棄狙擊你了？

冰封阿

頭先10.5s 2.02

All in 左Ac 贏左先算

算啦 肯定00

ac又撚即場

A 米笑撚死

0比0莊家大屠殺

而家買ac ng 仲有10分鐘行定落去馬會等收錢啱啱好

驗腦未 即場ac

8？

9

8c ed

我買左阿德主勝佢冇狙

88888 比多墜

Ac 好撚搞笑 廢到

比多角

原來係你

痴撚線 開開心心唔好有角呀

又一場super

屌你老母又爆我角細

AC點輸

最多和

7.5 2.13

下盤輕鬆收蚊

佢好似話我買上盤就狙

今次對榜尾

都你老母靈咩
用埋d蝗語

then

Ac 和了

下盤日

郁靈hehexd

比夠11C OK?

細波收錢

比你食到兩家茶飯

希古恩笑撚死我

sor law
皇靈，ok？

預測9c完場

a米又撚

我遲左買

入波定入球呀

22射

一腳飛機
佢真係去美職搵兄弟啦
意甲都踢唔掂

又岩岩好爆一角屌你老母垃圾a米

唔入 理鳩佢幾射

費辛2.06全格

希古因幾時死

國際和平日

9c ft plz

全隊斷腳啦屌你老母

斜恩有新花名
飛機恩

補五分鐘 屌你呀 死球證

角呀屌你 唔刷點入波

下盤高水到

最高2.14

斷腳喇，屌你老母

買a米個d睇左兩粒鐘00應該吐血

2.16

50分鐘都唔入

補時補到入

買上盤

Gel定先

入埋ac佢

9.5s頂唔頂到

呢條垃圾早走早著啦 次次踢國家隊出佢都廢到喊
搞到美斯踢親國家隊都冇癮
仲要輸波 外界都入晒美斯數

入未

得 我覺得

點解我仲會買a米
多多錢都唔夠驗腦

準

屌。。。

A米就入

9c

9c goal

下場入

2.9

999999

岩啊 下場任佢入

比多2C

99999999999

岩先一開始800蚊no goal手足有福了

更衣室

狠隊goal

唔通實係鳩up中9c完

西瓜恩既射術非一般既廢
屌你老味幾球空空地都可以省中人/飛機

準備世界級中位數

祖記點解咁冷

斜恩交足戲

垃圾

0-0 super～

唔好咁貪啊巴打...

果邊-10度

好似冇cr7

廢到

定係你買咗客W

估下西瓜恩下一站係澳職定美職
開個盤

中超

屌你老母兩邊射成40腳一球都冇

港超

打親阿特都苦戰

睇祖冇牙朗仲順 但咁高水既

羊錢了

種蕃茄

仆街A米

角細頂到

基寧咸半大

2注細波

屌你老母AC

中超俾得堀起錢點會睇佢睇得上眼
中超最鍾意入巴西籍

A米入左？

Blacklist
AC

入左土

？

曼狗反底再反底？

買富咸係咩心態

唔換教練都唔洗諗ac

派我？

2019都就黎仲買賤種米蘭
驗腦啦連登仔

入左
官材

1.39都開唔出，反而2.16開到

A米中風cashed

狼狗會同A米同一下場

屎屎

想買阿特下盤，有沒同路?

唔買a米，小注對家即收蚊

9c ft very nice

雲狗快出水得唔得

唔好攞狼狗同垃圾比 ok？

出左奧c坦德

馬會分析
瀨過幾次野

但狼好似麻麻

要知佢一間英超買咩

富咸1/1.5定0.5/1足水好？

2258會知

0.5

祖記羅馬全格
派15個100

Lm

lm

me

2019都黎緊仲買ac

我

LM

原來唔係佢出

秋蛇就2301 會知

雲加成日遲出

有場意甲重心

lm左先

Im

Me

隔離post買左fg, jump硬

?

狼隊 富咸 兩隊波廢到

0-0完～

聖1-0

0:1 波膽試下

祖雲達斯讓半一成2倍你都唔撚買 你唔好同我講你識賭波

富咸咁多射門既屌

勇士

有feel

假波姐 呢場係引人買勁d個隊

冰封角球

基寧咸對家入未

6.5大？

富咸入未呀 妹下妹下

祖記派錢

熱拿亞派錢波 阿婆都識買啦

拉素x熱拿亞

茅夫禁屌俾人入

我發覺個名有茅夫既隊都係閪隊

2角

占美利斯比力

祖記唔出c朗會唔會仲勁

角米今晚會同a米一樣咁廢比拿破大炒

狼

狼狗俾力呀

茅夫

費倫直頭冇盤買

電迅兄弟好波

茅夫半客jump

狼狗禁屌 但腳都起唔到

咁樣都叫禁屌?

拉素祖記好似好鬼

富咸入波一世球迷

a米

場英超睇到好眼訓

禁都唔算？

英超壞撚左

狠隊個場下半場點解咁耐都唔開波？

富咸禁屌

細波日 識買了

我狼入未

放心狼隊會贏0:1

腰斬左

真？

清時間停止咗？

2200 鴨記

半場0:0 2c, 70分鐘會咩比數+幾多c?

猜撚夠未

2C FT 0:0

仲係得2c又幾搞笑

ok

4.5b

劍橋聯呢隊波，好似場場都半大咁

啲莊好撚等錢洗?

似係

收到風5分鐘內主會入

係咪真呀，主win 5倍wo
米呃ok?

度定下場了

狼隊禁屌

ok，邊場主先 ？

狠隊goallll

Gun u

咪撚再買些半大真係

0.5/1 2.68 了

Full ham

繼上場愛vs熱
今日又嚟冰角

半2全2

ON99

全部含啦

Goalllllllllllll

Cashed

上場大波 細角 呢場乜都細

雲加今日咩事

富咸1:0

狼隊食屎狗

正手

富咸！

針

偶像了

富咸ggggoooaaalllll

其實佢先係高手

2:0未

2019仲黎仲有人買狗隊

屎屎龍

垃圾咸都識反底？

唔識買了

係lor咩心態

屌，我想入主ng嫁啦

2:0左啦

角

屌你老母垃圾狼

你估專登揀輸果邊好易架

富咸都反底

鐘聲響起反cup的訊號

個盤太易估，平手

老烏？

Buy 左幾多十k?

榜尾平手盤 阿婆都識買

雲加 出阿特 跟唔跟好

唔係

死球龍門打唔中粒波執雞

狼仔快屌

狠1-1

Ju!

祖goal

C9 1-0

祖！

juv 1:0

正氣祖繼續

無c朗祖記勁撚到

贏錢既心態

Og

祖記good

些路goal

祖記繼續

終於有一場上盤成功開出

祖記
拉素
些路

富咸似有多球

祖真係有良心

正氣上盤日

狼狗求走盤

祖記咁撚正氣

祖半一高水 ，派錢波冇買
Blacklisted 左祖，成日贏唔到盤

富咸有3.5了

2分鐘比賽

拉正氣？

依個真係不了。

狼隊呢隊真係打強隊先識贏 打榜尾反而輸撚哂

勇者

點會NOGOAL。。有3球

正

祖goal矣

狼狗反扮狼叫

真，個500$ 我受你仲好

女
好難講

派未

a米柒到

祖第一球OG黎

Gel

好快會有第二球

咁就爽賺5k,學only 哥講，好過番牛工

角球都半二全二

祖同AC比。。。
BTW派未

占美利斯三分鐘後goal

1:1

拉素無音樂比利

屌

1:1 super

1:1狼

狼狗

0.5/1 全格

大波差一球咋屌你！

屌你

笑撚死

反cupped

笑...

仆街我都估到1:1但冇買

Gghi

super～

乜撚茅斯快撚D CUP

幾撚時死全家 未完場gel

好耐冇見真飛gel秒入

要左6.5 倍主2 ng, 真係要驗腦

養狼狗 咬心口

屌你咩富咸

是但一隊贏啦屌

仆街我都估到你估到但冇買

on9?

Bin c時間

冚家剷

拉叔2c

睇撚住過馬路

2舊水姐，佢走盤又走得開心，我地笑又笑得開心

訓醒富咸FG GEL

猁入未

佢走盤都走得開心 樂觀sir

咁點都好過輸既

又super la

super day

場場都和 踢來做咩?

有預感1:2

Good

角球

Gel狗全家比靈車撞

雲加連贏三場

有冇人買左拉素角

咁你估到1:1 定 1:2
完場開估？

富咸狗黎

2-1

2:1

狼狗咁都頂唔住

Fake

屌mitrovic。。。

炸!?

係1:2 但調轉咗

FAKE

輸撚埋佢啦垃圾

Fake ar

世紀燈閪

白線解圍

其實都爭好多

走盤再買下場屌你老母

賭波求開心姐 依家又冇輸錢 積下口德好啲

我新移民加低學歷
吹？

買左熱拿亞10.5大要撕飛

拉素細波 準備練心

一球啦富咸

呢隊垃圾 走盤都偷笑

1:2未

英超連續2場世界級角球

輸埋佢啦富咸

垃圾咸

拖肥無出巴西仔

正義撚

笑

冇MUSIC 都買?

祖 基爾禾 比角

執返少少

真，講哂人屋企人出來，真係唔驚君朝身體xxx?

我屌你咩些仔豬12m

Gel頭狗食屎啦 原本贏錢變走盤

屌你老母 真係小心啲過馬路

熱狗可以大炒嗎？

咁就要買拖肥啦 件撚樣咁廢 成日痴住施華打正選

半2全2

李城頂唔頂鏝

Aberdeen 1-1 Celtics

中咗派5個100

星仔點解失蹤左，有人知咩事？

唔入 未過白線

都唔係炸 由頭到尾都無判過入
呢球白線撈返出黎幾好睇 有興趣可以搵返精華
遲一步都輸波

比人救咗空龍

2018
些路迪
驗腦

雙曼+熱?

半一

Lm淨計今個post

呀特1:1

劍橋聯又表演半大全細

發現手足淨係玩No Goal

1:1祖

半一全部skip

秒爆

Jump

1-1

良心祖

juv 1:1

祖
快手再入啦！

高倍練心

冇得派了

發現手足燈到

輸死你吖 傻鳩

金十左？

找卡素 雙曼 熱狗 水晶

博洛尼亞fg@3.35

屌 視記 些路迪

Atalanta GOALLL

56k

7場半和

以為又入

利買左-2和

原來c朗有後備

角球買咩？

假分ban

祖記刷爆C佢

miss左la
本身想買森多

玩拉素算

拉素1:0

仆街

你勁

即入。。。。。

秒

世界級

唔玩了

買無入球個知好黑

手足勁到

燈撚到

繼續啦

真係世界級燈
第三次見證

牙朗下半場出黎救蛆

中完啲 567 倍無入球真係要還

森多踢盲人足球？

博洛ng

獌今晚有ronney

半一盤都1-1 咁拉素

場場咁買輸到爆廠

英乙2:1未

No way

想買獌

真係癲，不如你數下一日有走地既波，有幾多場0:0 FT先啦
5-6 倍都買，暗水抽到你on99
15倍就買得過

矛夫反cup

祖記9.5s

祖俾啲力啦 鳩鳩吓咁 一陣俾人cup埋

冇人買？

宜家買祖記梗係買佢幾時輸

阿特係祖狗剋星黎

今日啲飛好撚邪 貼完即閪
富咸 拉素

獌冇馬仔唔買了

ng係最容易輸到破產嘅死法

就今場喇

拉素你呢個反骨細佬教練 唔送比呀哥隊波

950

951

森多點上到第6名

952

想要阿特ng

956

888

958

961

祖狗作客全勝有半一買

意假今年第一次聖誕快車，領隊點排陣留力真係冇人知，避一避好過

蛆個W

利記讓四球半五球都穿到啦，今晚讓咁少，馬會派錢

祖個上盤冷過水了

痴線 鏝落到兩球 點買

無c7祖記點贏？

今日下盤日，確認咗

有邊撚隊今年唔係第一次？

秒goal無好野

好似話踢完依場抖2星期

香港仔踢得好唔好

雙曼+熱小注試下

拉狗又贏

樸廁假到

有冇手足同我一齊懶獨特買哈仔？

仲有一場 3日後 就抖2星期

炒8球啦至少

水晶宮

陣間得曼城上盤

980

1001

Cls暫時到宜家開盤全下盤

982

曼 李城 猁
熱 水晶 般尼
有冇同路

拉素聖誕節就送下分比人啦

拉素？

d英超場場深盤 不太想買

想買條過關好難諗

ME TOO

前2日都係屌好難賭

基寧咸 2-0 樸茨茅夫

不如買撚哂2.5算

扑茨茅夫